[CPU]升kabylake一問

想問下一年前買落既MSI H110i PRO-ITX底板
如果想換粒kabylake CPU
係咪flash BIOS就可以support到?
(宜家用緊G4560 Skylake)

G4560已經係kabylake

sor 打錯

宜家用緊G4500

有齊你想要嘅資訊

Thanks

g4560呢粒神u點解仲要升

升7700掛